science邊個出路比較好d?

心水major:

biotech
biological science
environmental science
food & nutrition
biochemistry
chemistry

出路:
biotech>food & nutrition>environmental science>chemistry>biochemistry>biological science?

讀曬銀紙都學人講出路

Earth sci 好過你講個堆

Computer science

年畀人呃咗咩跟興趣揀科，有 medic 唔讀走去讀 biochem 就喺你面前，仲讀埋 MPhil 添

乞食中

cs當唔當science?

phd

computer science la
利申 sci grad
衣食無休先好選sci

qfin 精算算ok

樓豬自己揀去食屎
但又嫌屎臭
所以開po問邊舊屎無咁臭
咁你最初唔撚揀食屎咪得囉

actuarial science

不過其實都一般

大家都是乞食的 不用分得那麼細

statistics?

biotechnology 排第一
人唔笑

香港讀Biotech出路好 少年你真係太年輕了

利申 乞緊

stat

屌比你秒左添

science in nursing

你個名

bio grad同年既人大部分做教育/AFCD/NGO
行頭都幾窄下 想搵錢就讀其他